有無人試過帶100萬YEN入境日本?

想知要填"支付方式等攜帶進口申告書" 呢份係咩黎???

上網搵唔見有既

同埋海關會唔會一張張現金咁Check?

要declare

帶咁多錢去做乜

我知要填另一份野, 但果張申報紙上網搵唔到個format係點

有特別需要

海關網頁未有囉

係機上咪會派畀你囉.

攞多兩張銀聯卡去七仔atm 啦...

本身諗住叫個fd 分開袋100萬yen,

因為想買果件野直接100萬yen, (tax free 後)

諗緊返黎果陣因為叫個fd分開左袋d錢,

而單一免稅 單據就$100萬yen 會唔會被海關發現

留名見報

唔該巴打

咁填申報先

點會，我過到去先禁錢唔得咩

唔該各位巴打, 此post 已完

幫邊個組織帶錢呀

帶過2千萬 申報後順利入境

琴日去東京。坐我格離個大陸佬問我點填，咁我咪話通常都係填咩都冇，跟住佢指住100萬過到，其實我有wo

自己個身袋20張1萬。其他個80張攞兩本書一頁攝一張咪得囉

呢個好笑 諗到個情境

有時啲大陸人係幾撚率直

自從有台妹帶金條之後
日本隨時 check 喎

捉到仆街架喎